zei Wemmick, raak me op de borst met zijn wijsvinger; "je bent een diepe, Mr. Pip!
Wilt u graag een kijkje op Newgate?
Heb je tijd te sparen?"
Ik had zoveel tijd, dat het voorstel kwam als een verademing, ondanks haar onverenigbaarheid met mijn latente wens om mijn ogen op de bus.
Morren dat ik onderzoek of ik tijd had om te wandelen met hem, Ik ging naar het kantoor, en blijkt uit de klerk met het mooiste precisie en veel aan het proberen van zijn humeur, het vroegste tijdstip waarop de coach verwacht kon worden, -- dat wist ik op voorhand, zo goed als hij.
